賣車轉名一問

個朋友賣車，買果條友話轉保險，
但唔轉名，咩玩法？
會唔會有潛在風險？

利申：冇牌，對車認識少

好大機會買家係車行佬

唔轉名老虎蟹都唔賣

唔轉名死都唔好撚賣
等間有咩事入你數

係囉，連我依個唔識既都覺得怪怪地。

點解我朋友轉左名之後，買車條友比人抄牌仲會寄去佢度？
佢有事去左外國，交左比車行搞。條友轉左名，影左張紙。但仲係寄比佢。

有冇巴打幫手解答下

去運輸處有冇得check 車主？
懷疑張野流流地